[{"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/476701958", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/446686102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/476534038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296436824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296436824/answer/502053928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u6c1b\u56f4\u666e\u904d\u6bd4\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u66f4\u548c\u7766\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/524737149", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/513381421", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43344428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43344428/answer/490973860", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5982\u6765\u62a5\u4ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521225441", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/504063431", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297678755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297678755/answer/506412570", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u864e\u6251\u7f51\u53cb\u53eb\u505a\u201c\u52a0\u62ff\u5927\u7535\u9cd7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/461497441", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/511152098", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30980539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30980539/answer/513299893", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7f51\u7edc\u79f0\u8054\u5408\u56fd\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u4e3a\u201c\u4e94\u5927\u6d41\u6c13\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/522198514", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/522734159", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299638779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299638779/answer/522847795", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u8d27\u662f\u8425\u9500\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/524896203", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278228435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278228435/answer/523420765", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u8bd5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\u6700\u5feb\u6700\u6709\u6548\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/519603033", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300715608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300715608/answer/524315290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u5341\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25043959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25043959/answer/524075542", "content": "\n\u771f\u7a7a\u4e2d\u7fbd\u6bdb\u548c\u94c1\u5757\u4e0b\u843d\u901f\u5ea6\u662f\u5426\u4e00\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289081284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289081284/answer/498737492", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u820d\u4e0d\u5f97\u632a\u5f00\u773c\u775b\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36147698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36147698/answer/502859028", "content": "\n\u6700\u5f3a\u58ee\u7684\u7537\u4eba\u53ef\u4ee5\u5f92\u624b\u6253\u6b7b\u6210\u5e74\u8001\u864e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20681064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20681064/answer/523094804", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u4eba\u7684\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/447643954", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290387649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290387649/answer/480095625", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u662f\u4ec1\u541b\uff0c\u957f\u5927\u540e\u518d\u770b\u4e09\u56fd\u4e3a\u4f55\u53c8\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u66f4\u50cf\u662f\u4e00\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294564212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294564212/answer/506965881", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u53bb\u58a8\u897f\u54e5\u7981\u6bd2\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290509253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290509253/answer/517726555", "content": "\n\u4ee5\u8054\u5408\u56fd\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u7684\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\uff0c\u8054\u5408\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u5bf9\u6297\u4e16\u754c\u5176\u5b83\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/521061728", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/513523369", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/510445034", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/518751256", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/511153772", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290262227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290262227/answer/517751955", "content": "\n\u85cf\u7352\u4ef7\u683c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u6709\u7684\u5730\u65b9\u636e\u8bf4\u90fd\u88ab\u7aef\u4e0a\u4e86\u9910\u684c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651674/answer/512287490", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u539f\u5b50\u5f39\u5b9e\u9a8c\u6210\u529f\u540e\uff0c\u5468\u8fb9\u56fd\u5bb6\u4e0e\u5730\u533a\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/502575482", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498412047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/509643548", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44895503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44895503/answer/491980773", "content": "\n\u7626\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/471598534", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/505817801", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u5e0c\u671b\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857778/answer/448013112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298219178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298219178/answer/509363231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u65b9\u4eba\u5403\u996d\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u4e00\u9053\u786c\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/506348364", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/505219715", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286194655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286194655/answer/451267284", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9a82\u4e8c\u6b21\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333214/answer/495871565", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u56fd\u5bb6\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/496840102", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u5e0c\u671b\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296653976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296653976/answer/521972068", "content": "\n\u5404\u56fd\u5386\u53f2\u4e66\u600e\u4e48\u5199\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/514709613", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/517972000", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833567/answer/489756443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\uff0c\u4f60\u53bb\u4e86\u4e0a\u6d77\u624d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/472055145", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/514597525", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61255901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61255901/answer/452221657", "content": "\n\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u7684\u5730\u56fe\u9762\u79ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981744/answer/516977370", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/517627910", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u95f9\u4f34\u5a18\u65b0\u5a18\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u95f9\u4f34\u90ce\u65b0\u90ce\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/466702036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286358984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286358984/answer/454981450", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u5fc3\u7406\u7d20\u8d28\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/509335502", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35888698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35888698/answer/524270250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u5386\u53f2\u6ca1\u6709\u4e2d\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300264120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300264120/answer/524781229", "content": "\n\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\uff1a\u6551\u8d4e\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298754017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298754017/answer/515335674", "content": "\n\u4e00\u68f5\u6811\u660e\u660e\u80fd\u957f\u90a3\u4e48\u591a\u69b4\u83b2\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u69b4\u83b2\u8fd8\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521775681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/516234661", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21420748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21420748/answer/518358081", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u8d2b\u6c11\u7a9f\u771f\u5b9e\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/524878169", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/505791963", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/514455510", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300708301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300708301/answer/522914274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c5\u5c81\u5c0f\u670b\u53cb\u7b80\u5386\u9006\u5929\u300d\u5f15\u53d1\u70ed\u8bae\uff0c\u513f\u7ae5\u5b66\u524d\u6559\u80b2\u5f00\u59cb\u65f6\u95f4\u8d8a\u65e9\u8d8a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/523432836", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38743195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38743195/answer/520261162", "content": "\n\u5982\u679c\u621a\u7ee7\u5149\u5728\uff0c\u80fd\u6253\u5f97\u8fc7\u52aa\u5c14\u54c8\u8d64\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287567359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287567359/answer/459706616", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u9ad8\u4e09\u4e00\u5e74\u9006\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290509253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290509253/answer/472403847", "content": "\n\u4ee5\u8054\u5408\u56fd\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u7684\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\uff0c\u8054\u5408\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u5bf9\u6297\u4e16\u754c\u5176\u5b83\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/521347179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56389367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56389367/answer/521206260", "content": "\n\u533b\u5b66\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\uff0c\u662f\u4eba\u4eec\u4e0d\u613f\u610f\u76f8\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296606185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296606185/answer/507134688", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u6ee1\u6e05\u8d35\u65cf\u7684\u5ae1\u7cfb\u540e\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/516457176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u95f9\u4f34\u5a18\u65b0\u5a18\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u95f9\u4f34\u90ce\u65b0\u90ce\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/518111170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u95f9\u4f34\u5a18\u65b0\u5a18\u7684\uff0c\u90fd\u662f\u95f9\u4f34\u90ce\u65b0\u90ce\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287901887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287901887/answer/516530461", "content": "\n\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u4e00\u6279\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u8d37\u6b3e\u8fd8\u5b8c\u4e86\u5417\uff1f\u73b0\u5728\u751f\u6d3b\u7684\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299171677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299171677/answer/516257747", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6000\u5b55\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u6000\u8fc7\u5b55\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293512575/answer/508223916", "content": "\n\u660e\u5929\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u5f69\u7968\u4e2d\u4e861000\u4e07\uff0c\u4f60\u6253\u7b97\u600e\u4e48\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/505021889", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/507181719", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/505381587", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/509224888", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/472681754", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/456871850", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284380745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284380745/answer/449525180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u6279\u8bc4\u674e\u8881\u6770\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293573038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293573038/answer/496614189", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293665300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293665300/answer/496805533", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u540c\u5b66\u6ca1\u7ed9\u5979\u62cd\u4e0b\u90a3\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5979\u73b0\u5728\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/493351350", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/502719887", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828121/answer/414223444", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u773c\u91cc\u4e11\u7684\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u6b27\u7f8e\u767d\u4eba\u53cd\u800c\u89c9\u5f97\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270056290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270056290/answer/521579620", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u4e00\u5e45\u753b\uff0c\u753b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u96be\u4ee5\u81ea\u62d4\u7684\u8ff7\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266504763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266504763/answer/506260205", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u7ec3\u4e60\u751f\u51fa\u9053\u6709\u591a\u8270\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/523099717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/519557610", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67977715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67977715/answer/516075048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5200\u64b8\u53cc\u4fee\u73a9\u5bb6\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u5411\u7740dota\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301145628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301145628/answer/524363263", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u56db\u671f\uff08\u300cTa\u771f\u7684\u5f88\u52aa\u529b\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u53e5\u597d\u8bdd\uff09\uff1f\n"}]